{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KIJUN/GM0023081778579/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Patch Bomber Jacket Unisex - Black"
    },
    "text": "KIJUNブランドのメーカーである基準(KIJUN)で発売した商品番号FW23 / QQ3839KI15は多彩な刺繍で繊細な魅力を加えたボンバージャケットです。 この製品はチェックキルティングの裏地でおしゃれと保温性を同時に生かし、前面には2つのポケットがあり収納性を高めました。 オーバーサイズで製作され着心地が良く、素材は表地1は綿100%、表地2はアクリル85%、ポリエステル10%、ポリウレタン5%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷する恐れがありますのでご注意ください。 漂白剤や水に長く浸けておくのは避け、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーをアルミホイルで保護する必要があります。 水に濡れたり汗をたくさんついた時は変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥を避けると製品が損傷しにくく、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この製品のメーカーは基準(KIJUN)です。"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の番号はFW23 / QQ3839KI15です。"
        },
        {
            "question": "このボンバージャケットの特徴は何ですか？",
            "answer": "このボンバージャケットは多彩な刺繍で繊細な魅力を加えたデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地はどんな素材でできていますか？",
            "answer": "この製品の裏地はチェックキルティングの素材です。"
        },
        {
            "question": "このボンバージャケットのポケットの数はいくつですか？",
            "answer": "このボンバージャケットには前面に2つのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は表地1が綿100%、表地2がアクリル85%、ポリエステル10%、ポリウレタン5%です。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "この製品は機械洗濯すると生地が損傷する恐れがあるため、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "この製品はドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、この製品はドライクリーニングが可能です。ただし、ボタンやアクセサリーはアルミホイルで保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いできますか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗をたくさんつけると変色や脱色する可能性があるため、早めに洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥できますか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥を避けると製品が損傷しにくくなります。また、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 449
    }
}